馬德鐘呢幾年去咗邊？

做清潔

認住馬德鐘 清潔好輕鬆

早幾年成日做萬能key 俾佢休息下喇

好似話炒期指

兩條大淫蟲

加入咗蝗族

長駐連登

同阿寶打完後消失左

開咗間日本菜唔夠1年收咗皮